有咩方法可以令到自己成為一個出色嘅作家

我知道有好多人兄 ，喺講故台個到寫出一d出色嘅文章 ， 我想問你哋點樣可以 令到自己可以寫到一d特利嘅題材出嚟呢？